成也香港人，敗也香港人

同我出番去推行動post，屌你地班人我地唔撚係台灣人呀！人地贏左唔代表我地
香
港
人

台灣戰線！建議台灣手足主力遊說台灣政府推出台灣版《香港人權民主法案》

推

原來我地先係少數派

推上熱門就自動=贏

連最基本keep住個氣氛都做唔到，大家仲點樣有火

推